點解anonymous 仲未做野？

當年雨傘anonymous都有出來幫手 點解到家陣都仲未見到出來？

覺得香港人太廢
衝得個百幾人

知唔知anonymous點解...

個班咪又係香港人

好問題我都覺得奇怪

係囉 咁唔係更加要幫手架咩？

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

anonymous係一個概念
唔係一個組織

而家係講緊做咩冇好似雨革果陣咁喺 Offical YouTube Channel 撐香港

係呀個個都係Anonymous，但唔係個個都可以用佢Channel名義出片呀嘛

陳白山

其實可以

anonymous就係個個都可以咁樣叫自己
anonymous雖然係一個團體 但係又會係一個個獨立個體